[IT]fg想問你地平時點知有邊啲新tech?

利申programme佬
做咗陣發覺好多新tech 新plugin都唔知
想知平時其他師兄喺咩邊度接收呢啲資訊

Lm

推

dev.to

仲有冇

精神！

Twitter

github

連登

HN

lm 我都唔知

Lihkg

hacker news

廢港啲公司用梗嘅嘢通常都比較落後

其實最快睇到有乜新 tech 係用 reddit like 咁啲 tech communities，不過我懶